聽講今日有個地盤佬比另一個白卡地盤佬捅左四刀

圖就等巴打貼
血淋淋驚比人BAN

無圖學人開post?

hellomoto.jpg

貼link囉on9

[url][/url]